RSM vs HLB vs BDO

RSM 最高人工
BDO 最大
HLB 有做senior 既Friend

如果你係Fresh Grad 你揀邊間

bdo for sure

做其他工報big4報到入到

揀間冇咁wok既一年後跳去逼科